有無發覺最近成日都誤按廣告

呢排碌post 嘅時候成日會唔覺意按到廣告，係咪我手殘呢，大家有無同感？

廣告不嬲都敏感過連囝老母個G點